陳浩天：我好仁慈，但國際上有堆貌似反中，其實係間諜操控

我都好少篤爆人，從來遇到鬼我都唔會當面拆穿，不過而家關鍵時刻，為大家安全著想，我善意提醒一下大家。國際上有堆貌似反中，或者支持中國民主化嘅組織，實際上由間諜/雙面間諜操控。

其實我係咪太仁慈呢？邊啲人邊啲鬼一直心裏有數，但從來冇公開處刑。你地搵食還搵食，收風賣料就算喇，唔好搞咁多野。

Ps 台灣鬼會唔會睇唔明呢？台灣鬼似乎多過香港鬼，多到嚇死人。

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

郭文貴

香港大把
例子：司徒華

除左郭文貴仲有邊個

其實支持中國民主化呢個概念，不嬲都好鬼

西方對中國既engagement policy以失敗告終，就已經話比我地知中國唔會做到民主化

天仔自己

點解佢佢直接講？

某律師都係咁

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

你自己咪其中一個囉，賊喊捉賊。

學個乜柒解放軍中將所講
香港係真心邪惡反共
台灣只係口講，好撚多真係收錢間諜，甚至係真係弱智統派

比人踢爆之前先發制人

支那人去死就差唔多，咁無品既劣等民族講民主？哂氣
香港同台灣既正常人類無必要幫支那蝗蟲

其實同彭斯所講既道理相似
一直以來都唔係香港同台灣唔願意幫佢地
而係支那人唔願意接受人地幫助之餘，仲自己愈行愈遠，自己用極端民族主義去仇視香港、台灣同美國

佢地真係要民主化既話係應該自救，而唔係靠人。

陳秋實

梁x恆

應該係呢個

中共好煩。搞咁多間諜心理戰